未訓既咪入黎傾下計囉（430）

係430！

穿梭機

我仲想提你記得開428

咦 你今日居然喺度

咪陰我

轉場

係認真㗎 我都唔知就快爆

琴日有人講430
我：咩430 ..431 420我就識

推得好快

好威

431咩嚟

？？？

好彩我保持清醒

因為我

入嚟搵你玩

有人陪你傻下傻下

9up就有

豬咁蠢

會員號碼
感情台成日開post
宜家叫 葉嵐
D人成日叫佢431

唔9up有咩做

又要估？

佢 431
咁老

屌
真心咩

一齊嚟罰企

你好精靈

未訓post核心

咩黎

返緊工

佢大佬嚟

岩岩起身 仲係單眼望mon

好似圈養動物
動物園訓練 你好精靈呀今日 今日醒咗喎

Nooooooo 你先係

可能佢地都醒過你

係

我都想返工
冇錢用了

難得清醒
而家先起

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

冇了 返得好少

真係要搵錢用

好耐冇玩
@雲！

420 google啦

要打了

想了

呢兩日笑笑少左上 慢左好多

420day Tuesday, 20 April 2021
照 copy

一陣出去行下

鱷狗加入

上太空了

Noooooooo 想潛水

靜靜雞

Oppa

邊位啊你

禾唔是

唔好整啲我唔識 嗰個我學咗好耐
同埋好難記

之前係外國想試

冇好靚仔都有靚仔

怎能沒有你

？？？？

呢個唔錯

沒有你怎敢說心事

之前發夢食三餐
戒到我想死

我唔靚仔的

呢個易記

係魅力

點打

依家都冇了

健康

冇心事了

飲麥茶未

我都冇

.
冇咗個點

想食串燒

間唔中想玩囉

Ohhhhhhhhh 打雲！

可以接住佢打你

係！

有冇feel到真係對個腦影響
記性差 轉數慢左之類

唔係！係我要打佢！

有
情緒波動仲會好大

你可以打贏佢了

有串串食 @楚

心癮

唔見媽咪

佢好大隻

我覺得間唔中玩下
為娛樂嘅冇咩野
一日三餐咁就唔得

你驚

搞咩 得我哋三個吹水

唔敢再掂返
我應該會出事
個陣玩到書都唔讀

訓死了

佢話一隻手都可以舉起我

都推得好快

我都覺

警世

斬曬佢兩隻手

我就去刷牙了

唔會咁樣就 431

. 醒喎

我啲frd叫我
我都唔去

After 15mins.....

應該唔會嘅

做好仔！

咁咪唔驚

冇錯

佢靜了

叻！

再唔係炸死佢

奇怪人一個

佢 mon

唔好驚佢

出嚟打交

冇咩事你可以出番去了thx

綁起你黎打

Ok

炸到佢傻

唔可以泄咗道氣

變傻雲

家下又唔係要同佢隻揪

咁你有朋友了

冷靜 深呼吸！

佢會撩你

去！

傻笑

你傻強

傻強走咗了

你係佢！

上咗我身

隻抽

傻當 傻鱷 唔順
傻強 順口

嚇死人咩

佢出現

食完雞就隻揪

你真係好可愛

嚟呀

👁_👁

食完雞變大隻
打撚死你

唔可愛！

我炸死你

今日惡了

唔可愛唔可愛

你好傻

我鞭死你

眼大大

日日都惡

我捉得住

靚女家姐

我都唔識

說好的今日心情好

咁我鞭快啲

隔岸觀火 睇佢兩個打交

佢哋記呢啲就叻

咁我隻手快啲

你兩個好幼稚

打完你就心情好

想加入？

食住花生等睇

你埋唔到我身

一齊？

用遠攻

一齊食雞

一齊打佢

笑笑係受保護動物

音波功

塞住隻耳

咁打完你再打佢

自bin

U are so bad

你唔記得塞埋另一邊

真！

禾唔驚你

係的

今日輸咗

打啦

我大隻的

渣

我唔係動物 係人類

So high.....

你食曬啲雞等佢冇得食

一樣的

佢勁

收走啲雞先

join？

我睇戲架炸

食緊

拗手瓜

唔可以

我都食緊

哭能左 啲雞唔好食

食曬你個啲

肥死你

我唔怕肥

唔大隻了

冇人

莊

一陣再食第間

吹完個頭真係好拮頸

仲要食

幸豬真係剪好短bor

餃姐

楚豬

等我食埋野先打啦

要著樽領衫了

等緊楚媽起身一齊食野

依兩下獎你開岩post

剪到頸個到

好熱架

咁你食快啲啦

咁晏仲未起身

升職加人工

會拮到好痕

起左身但仲訓係到玩電話

加多一下

食完麵仲有橙

出汗燒脂

係咪你教壞佢

我有大樹波羅食

正！！！！

應該係r緊媽媽食癱仔

好想食呀

食到變雞未

咁就當一餐了

要賣萌麼

笑笑

雞王

你終於起身呀

你都未變屎啦

就嚟砌好

砌咩

唔准！be nice

好甜

大白肉

咁又唔得

咁勁

原來佢啲核 都可以食

百厭

下咁次你食核 我食肉

個頭太菇了 要扎起啲

唔可以咁

砌生豬肉？

電腦

要減肥都唔係咁減架

聽講佢層皮仲好食

龜龜主人真勵害

砌你生豬肉

咁留比你食

想食！！！

過來我屋企

下 好大粒

咁無聊 好地地拆咗佢再砌定係壞咗

點食架

幫fd砌電腦

唔巧

失敗了

我真你多謝你呀

狗衝過嚟

早左架啦

要煮架

煲熟佢

唔洗客氣

Ohhh

聽日再嚟

來來來

笑笑話be nice啊

咁快手

無了

關你咩樹！

請我食雞就nice

叫妹妹去食

打！

我唔敢剪太短

聽日返工 無了

木錢

炸你 💣

妹妹唔食癱仔的

炸浮雲

後日！放工後？訓覺

No money

家長呢

想睇

留返黎炸雞啦

又係

我要媽媽請我食！！！

睇情況 因為佢都成日食
我地兩個見面就食其他

要試下先

好好食的

一星期會見幾多次

依家一星期一次

不過冇乜味 但無聊可以試試

我都係第一次剪到咁呀媽話我剪得太短

真呀 又田的

好慘

小丸幸子

🍄呢到

屋企淨係我同媽咪鍾意食
佢地都話臭的

前排剪到膊頭落少少 佢都話太短

但啲頭髮會好快長

無辦法 又無得去邊到玩

我鍾意食菇

我覺得差唔多啦

大樹菠蘿會臭嘅咩

忍緊第二杯咖啡

酒仙

終於到你開

1個月左右

都係
想睇戲都難

我唔覺得臭囉 仲好香添
佢地覺得同榴連差唔多咁

跟住依家又長返

會有陣味！！！

又咖啡沖杯比我忍

不過我2樣都食

你唔食架？！

你過嚟

戲院前排開返 我地睇左一套戲
過無耐又閂懷疑我地太黑仔

話唔定慣咗會想一直都咁短

依個可以接受
唔會覺得臭

個陣 我好似睇左3套

好遠架呢

又同返之前差唔多

咁咪要成日都剪

蝕左 應該睇多幾套！！！

好好味

一頭一尾

我依家又想留長返

但我無食榴連的 覺得啲味都唔同

卡通 金都 幻愛

重點

係囉 差好多

我都係睇卡通

自己修下佢

慳錢嘅方法

我睇魔髮精靈

支持

數碼暴龍！

唔驚啦 留到差唔多都秋天

你陪佢睇啦一定

決定weak一陣 再睇青蛙

岩岩好！！！遮住條頸
想快啲到冬天

無錯 不過幾好睇

一陣見

矛睇到

冬天可以遮曬啲肉幾正！

打邊爐

諗起都流口水

家姐

老細請飲黃店飲品

想打邊爐了

咁開心

屌肚痛

有冇咁快

邊個打錯po名搞到我搵極都搵唔到新po

真

心事

沒有歌～

咪就係

係到

仲養唔養新龜

嘈

養
等緊刀背 虎紋返貨
今次set死曬啲環境
唔再養到一半轉

一齊嘈

要嘈啲

點解

眼瞓了

食左雞了？

有食到

咁可以放心瞓了

要變大隻鱷

鱷魚肉

好好食

唔食雞了 食鱷魚

你食唔到

跑快啲就得

追我唔到的

諗緊各一定各二
虎苗都要成二千銀

各人好啦
等陣佢哋打交你喊都喊唔切

一

虎紋打我諗真係會喊
加多隻黑蛋三隻算

我跑得好快的

呀媽成日兩個人都煮四碟餸
飽到呢

我幫手食

食晒

嬲

笑死人

好肚餓

仲唔食嘢

唔好打人

媽媽煮緊 好香

突然想影香港 驚到時冇左

好靚

家姐批准的

邊到批准左

佢偷偷地同我講的

各位早

埋仔
我想要張你的龜仔圖
要有豬鼻既

影好靚

時仔早

我包左餃子

早

好唔好食架

等

好食

些些

佢望實你

好易包

因為我都望住佢

龜：係咪有野食

無講過

小幸子

沒有歌

多謝 都係隨拍

hello

係餃餃

好勁

食自己

證據！

好早

我又食

佢想屈你

牙痛

牙早

Long time no seeeeeeee

包左2盤

佢叫我唔好話畀媽咪知

最中意食餃

太遲了 家姐話杯葛你！

佢又恰我了

自己包 幾好玩

都幾

近排點

又包

你好開心的

好耐無包了

好意思講出嚟

都係咁

can

恰返佢

咁好唔好先

Cant

新手

@幸豬

都okay啦想返多啲工

牙早好勤力

靚

有冇較過色

無錢點都要勤力！！

恰返佢轉頭！

賣肝啦 試幻想下

好夢幻

支持！！！

又賣就快死啦大佬

仆街啦，我開始等緊一個人既信息
到底我係太悶要人關心，定鐘意左人

你係太悶姐

聽日要早起身

女人真係一種神奇嘅生物

竟然可以覺得萬幾兩萬蚊嘅necklace bracelet好抵

唔係佢畀緊係抵

No 在街

笑左

啱啱訓醒

骷髏熊

早晨

鍾意我嘅感情台絲打

好撚勁

搵人包

Why

靚女絲打

要去睇侄仔

邊有咁易

唔好再提

幫手湊？

又話請

訓晏覺？

屌

要唔要寄比你食
我認真的

晚覺

睇吓啫

咩牌子
今日屈左男朋友送咗條$170 嘅裙
不過我請返佢食飯飲嘢

要
我要食

嘈死你

你想食咩
比你揀

我要骷髏熊

我要食十隻

屎餅

@媽咪 有人同你爭生意做

cls 好勁

好撚貴喎

你男朋友

聽日方加

退休了

支持家長

支持樓豬
心事不見了

唔會訓左掛

年中無休的

煩死事絲

Ceci在哪

捉到

邊有咁多屎

佢有錢姐

嘿嘿嘿

全post人都駁左屎喉去你屋企了

係你屋企？

仲扮嘢呃我

要搬屋先得了

低調低調

我又食布丁了

收到

岩岩食左條雪條

你點知的

多謝大佬！

叫爹吔收留你

我係證婚人點會唔知

我細嚟

小妹

媽咪

叫嗲哋打你

小弟

唔會掛

會啦

家姐會保護我

你女人仔

有jer

證婚人既錢未比喎浮生

ok 你女人名

ceci

偷左我就可以有半日閒

咁要比浮雲恰了

辣
姐

家姐唔想保護你

我恰晒全部人

辣姐好strong

哭撚咗

佢自稱

男人名

我會帶佢食雞的

…

夜麻麻食凍野好爽

比條生路大家行

心事（ceci）

佢台主黎

100/10

忍唔住笑

我恰完就畀

連登冇人唔識佢

睇下點

爹吔

我都覺 但係就快黎m

ok88

又匿埋左 一定mon緊post

一齊變大隻返黎打你

我黎完

哪來的自信

嘟

祝你無雞食

我係funson

真 我成日支持佢啲膠post

媽咪好黑心

文
狗
哥

靜啦

跟咗

用力啲！

quit登了

把握時間

你贏

無得變大隻了

去你樓下大嗌

唔好制裁我

想死了

皮已正

等10秒囉

幾時先放過我！

我一陣計時

@家姐 媽咪又恰我

林鄭：係我唔要個學位

？？？？睇住個鐘？

多謝支持代浮仔多謝你

日日追擊

秒錶

咁又恰？？？？

我細細嚟

我唔會唔食雞

應份嘅

咁快訓著

你大大喎

今日仲食咗壽司

追擊返你

叫家姐主持公道

食中國雞

＠浮 牙痛對你好好

你可以點追擊我

生勾勾

似你

再嘈超渡你

打手

每日超渡

我廢的

唔恰佢了

收佢錢啦

點超渡

嘈住爹吔

好味

拎個木魚敲敲敲

1毛就夠

教仔唔可以遲

可惜我唔食的

你唔係啦

一毛都要找數

搵爹吔投訴你

我肚餓

食嘢

go

幫手追

一陣比佢打

@爹吔

寫緊小氣簿

不嬲

你吹雞

想食

我食緊咩

mark低緊邊個講佢壞話

bad

就你啦

海膽

就咁蟹柳我都可以

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

食雪糕

生咗兩粒飛滋

射爆佢

想攞鹽嗱佢

咁weak

力威健身 strong

精氣神

買飛滋膏
即刻無事

用開西瓜霜

啊！！掙扎

試下佢

我一粒呀！！！

Saved

我一邊兩粒呀！！！

乜都唔用
淨係朝早用漱口水浪口

恭喜你！

會唔會好爽
漱嗰下

會傳染 帶返個口罩先

京京地

女女太可愛

唔知了 你沖返杯咖啡比佢

少少那
沖完先刷得到牙
唔係好痛

痴住佢

hi 我又回來了

。。。。。。

小龜主人hi

幾時養

我都想呀
你今日影比我隻 係小龜定大龜

唔介意食你二手飯

我唔夠打

當然係小

我唔識欣賞

個樣都唔小下
我記得有啲仲細 好似

上下水先

b係咩

嗨！！

7妹

hello
搞緊咩呀

What do you mean

醞釀緊瞓覺嘅心情

f

我又喺度睇手袋睇鞋

B 係多餘

比你拎開左養好似係

。。。。

黒色嘅

你嗰f

ok

又要買了嗎

加一

一路都係睇緊咋 未買

Hi錯

F你

咁就要買了

笑

Hi你

Hi！

死

你咩事呀

Hi

了

我以為佢講龜b

唉

係咪好多唔同品種

我諗咗成分鐘佢up乜

都可以有此說法

我個缸養咗四種

。。。。。你可以問

實係咁

咪問咗你。。。。

b卡超！

Me new

我真係叻

。。。.。

不停笑

佢地會唔會生bb

Me new too

可以係咁

有創意

早d問

有一隻公
但係味成體

人大左 好難識朋友 點算

今次我get到啦

妹妹無啦啦話氣炸面包

練大隻

接受尼個現實

又嚟

好食咩

佢發功啦

更新：佢好似想整西多士

。。。。。。f

廚房要污糟了

有無人可以做我朋友 只想搵個人傾下計 吹下水

呢度大把

煲緊劇

Get咩

如果長大左
咁咪好多龜bb

咩劇

我又要食

應該唔會
睇佢哋肯唔肯配對

重點係環境 濕度 氣候等因素先有機會

我屋企係咩氣候

你屋企氣候

笑死

號外：Ceci小姐 會係聽日訓醒後 再次回覆大家
不便之處 敬請原諒

迫佢洗返

Hello

來吧餃姐

ad到

變大左

你又咩事

me new three

傳染左

笑笑真係

算啦 係連登圍爐算啦

好牙

好正

圍爐取戀

又想唱歌了

佢出左告示 聽日起身再覆

你好

我都weak先！

Ceci 返嚟吖

好大

再見了埋埋

咁聽朝沖咖啡

好戀

好weak

好可惜呀

唔想weak

長知識了

餓了

我都係今晚精神

夜媽媽做咩好

龜龜主人飲麥茶

好奇唔食生野啲人係咩諗法

唱幾句黎聽下

咁早訓晒

攬攬先

聽歌

依吖依吖喔

其實寂寞就如自己一個吃火鍋

咩歌黎..

佢首主題曲

係咪歧視我

好out

聽日返工

到未

出黎隻揪

出面有武肺 不了

係 不過都想知咩原因唔食 口感唔好？

咁你屋企做戰場

收皮啦！！
口感唔好 個味好怪

你幫邊個先！

唔好迫老夫踩上去將軍澳

我中立

I’m ready I’m ready

開盤未

其實你應該試下
醬油漬三文魚子可能會比較易入口

明顯幫我

競價時段

自動回覆？

去將軍澳做咩？

因為生同熟要分開 我地同唔係咁熟 我都係出返去先

咁都唔知

點解唔幫我

真 lm 下次真人唱

去游水

聽落去都覺得腥腥地

去踏單車

係咪想同我生米煮成熟飯

將軍澳好臭的

你又做咩樹

你咩意思

望住你地

你抵死

俾你

樓豬！！！！！！！

係你屋企踩

堆填區

☁

同你講樣好fun既野
我妹妹整氣炸西多士
舊面包痴住曬係個氣炸鍋啲窿窿到

你抵死啲

如果 明天前隕石降臨

帝

收嗲

咁正確應該點炸？

你幾時死

我左膠

沖涼先

最臭

二十世紀

收聲啦

嘈！

我呢啲叫盞鬼

細細聲

我諗應該要搵錫紙墊一墊先

唔要

加油
我呢個禮拜返咗五日

佢幾fun

no

去吧

你都收嗲

唔同你講野了

你死個日 決定同你做對同命鴛鴦 共赴黃泉

收皮

冇吖

希望無野做

我笑到仆街

好嬲

不如你唱埋落去

奶茶啦你 鴛你個頭

點解針對我

你會死

唔得喎

join

典解

我去買癱仔食

依家剩左一舊 無人想死

都唔要

等緊你接力

唔洗叫了

有邊個會想死

講下姐

毒撚係易比人打壓

但你笑得好陰濕 笑到我心都寒埋

無錯！！！無野做就可以去買癱仔食

幫你慳冷氣費

你錯覺

啊..屌
食啊！！！

你幫我頂住我走先

仲有煲Netflix!

1001記得開post

傻媽咪

有咩好睇

咁一齊唱囉

1001

傻撚左

但我唔開